有無巴打有養狗 儲開狗屎？

聽日就請佢地食屎暫時有4舊

特別係白衫果啲

作為一個良好市民 見到前佢地咁努力工作 請佢地食野係應該該既

好玩唔玩 玩屎

邊有玩食物黎架

希望隻衰野生性 痾多啲啦

鯡魚罐頭比屎更臭

啱曬班狗啦

人屎岩唔岩

有冇吸糞嘅巴打

朱古力黎架呀sir 試下佢呀！